[我仲信唔信好？] X-files season 11

今集承接上一季最後一集人類大滅絕

原來都係scully既預視
睇黎仲有排講

不過今集真係爆左好多真相出黎
劇組應該諗住true end喇卦

今集重點：
1. 正式見到有外星人，不過佢地原來對衰亡中既地球冇興趣
2. 兩幫人既大陰謀，煙剷佬要實行佢上一季既人類清洗，另一個係佢班舊partner想利用外星科技帶晒班elite class逃離地球殖民外星，佢地互相敵對
3. 呢個真係爆
原來william唔係莫探員個仔
邊個經手自已睇

帶左十幾年綠帽既莫探員

支持

留名一身蟻

第一集結尾想點 係咪Chris Carter寫第7季已經諗定係咁

Chris Carter is a joke
識睇一定睇x files支線任務

可惜上季係全主線任

咁快世界末日玩得太盡
最尾講左下集會繼續查番d xfiles先
應該又係最後一集先跟番主線

有支線咪好
上季最好睇係惟一一條支線蜥蜴人

睇到最後真係

係呀 上季唯一鐘意就係蜥蜴人嗰集

I want to believe

聽日s2

相隔太耐，好多野已經唔記得，
煙鏟(pearl 譯名最親切 )身邊果個monica 係咪之前做過Mulder拍檔果個？

另外Mulder係小屋見過三個人之前係咪出過場？
個女既好熟口面

其實煙鏟果句father意思可能係個bb由佢一手製造(打外星人種)，
未必係肉體上father 既意思既~~~

邊到有得睇

任何有美劇睇既網都有

例如楓

今集link up番莫探員既三個好戰友

孤槍俠

第二集算係半主線支線
講番煙剷對家有咩計劃做緊

第3集幾正

岩岩睇返
我唔覺戴綠帽
反而似係有左之後，被人打針之類

有番xfile feel

科學vs迷信

第4集做乜鳩